《Ladies and Gentlemen We Are Floating in Space》正撚到

Title song

I Think I'm in Love

Come together, broken heart, electricity, cop shoot cop...

18年前狂煲既歌，煲左大概5年

識貨

最鍾意hey jane
第一次睇佢mv勁shocking